點樣可以令到iPhone 影相冇聲

細佬最近轉會，買咗部XR，但點樣可以令到佢影相冇聲
而家我用Snapchat WhatsApp影相都有聲 地鐵成班人以為我偷影佢

大家有咩解決方法？除咗用靜音mode

你細佬買日版

你咪答左自己

成人台祝你馬到功成

日本買？

極壞個speaker佢

咁人地打俾我咪冇聲囉

我要係地鐵影女呀
黑絲

apm apple store買

你mute咗佢咪得

香港版
咁點解唔長開靜音
唔識啪掣

XR

日版iphone影相冇得靜音，不過你只要用其他相機app就可以用靜音偷拍女女了